[DC]Snydercut導演版正義聯盟/蝙蝠俠The Batman/神奇女俠1984最新預告片!

哈利路亞～

So dark

幾套都正

再黑d仲正

第一集SS 係咪已經入咗黑歷史？
呢套reboot?

好似係soft reboot

出左其他Ww84 即刻比左下去

Villain 無咩睇頭

Ww84之前leak左劇透麻麻地

想問套聯盟真咩事 同一個故事 重新拍?

而家呢套先係原裝版本，Zack Snyder親手完成既JL
2017年院線版係另一位導演Joss Whedon重拍，佢加左好多垃圾笑位，改晒啲劇情

期待程度
SS>JL>Bat=WW

JL變左第2套咁

多左好多人

企得越後越早死

SS我反而覺得似James係度troll緊lol
真係佢放開晒拍

咁姐係套野本來係zack 拍 ,但無啦啦唔拍落去?之後joss去補拍?

之前睇2017 jl 覺得個速度太快 同埋斷下斷下咁好無feel ,

姐係依家佢返黎重新拍某d位 ,套野會有之前既畫面同zack拍既?

Amy Adams

當時Zack個女自殺所以退出左,wb就搵左joss去補拍,同埋wb限制兩個鐘,所以好多劇情改哂/刪咗

當時Zack已經拍好哂只係未搞後製

ZS JL會分4集，每集一個鐘係hbo max上

單手擋

應該可以還老爺尊嚴

Zack個女自殺之後其實已經請完假埋返位繼續拍架喇
因話個女退出只係當日班華納膠層炒左zack個藉口下台階
實情係當日班華納膠層同joss夾埋要將dc戲變marvel戲路
聯手踢zs出局，joss接手想改到套JL變Avengers姐
joss想如果掂左就變華納dc戲個KF

成件事雖然究極唔合理但睇得好爽

you can't see me !!!!!!

joss<<咁佢中左新冠死左未?
未既話勞煩話我知佢有咩新戲我一定唔會睇

最右個個有d似Starfire仲以為Idris Elba係做Deadshot，原來係新角色

joss d賤招基本陸續爆出晒來
最近做鋼骨就已經屌到joss反艇
基本joss當日拍avengers 2衰左後
比KF掃走後係想去華納dc到發返圍
但條友真係野心太大,好地地唔拍batgirl先
就聯同華納膠層起zs飛腳結果套JL衰左佢自己都玩撚完

即係咩？

JL正左好撚多

佢個手法勁似借人名利上位
衰就想推,朱元璋 d fd 黎
DC有時幫唔落,戲我就無期待但隻game 有 nightwing 我己經超開心
幾時有得睇dick 影晚晚屌女

係啊我都唔明即係點解

已經發展到有啲亂，有無人可以解釋下
JL用返原先個版本，咁對之後嘅作品發展有無影響？定當平行世界算？
呢套batman係前傳故事？唔係話有套係ben叔返嚟拍咩？
DCEU係咪真式完咗？定照存在係同一宇宙但只係唔拍聯合電影住？

答唔到你我估d 高層仲度緊

呢套Batman睇落集中玩Batman同自己嘅Gotham 亦應該唔係前傳
DCEU我覺得WB同DC會得SC版反應如何 如果真係得嘅咁Ben應該會繼續有得玩 亦會用The Flash套電影串連同改翻所有嘢

好似話係諗住砌個batman 嘅universe，同dceu 或者pheonix套joker無關

真係要睇下依套zs JL版
係hbo max出街後掂唔掂
得埋會好似權力遊戲咁高成本tv版
簽返ben做依個dc 宇宙既batman

冇好明確係reboot
如果唔係要睇下點兜,hq bop之後返去自殺小隊?

BOP值唔值得睇 定垃圾中嘅垃圾? 我幾鐘意huntress

Batman係獨立宇宙，冇ben叔
Dceu而家發展多重宇宙，flash會有1989個batman

Bop我就覺得麻麻

Black Adam係唔係dceu
佢係現代打JSA咁JL呢

未至係垃圾中嘅垃圾，但睇完唔深刻
Huntress戲份好少，角色冇咩刻劃

服裝有D柒

占根啲風格黎

仲要無左迪迪尼尺度限制

另外話明SS，唔死人先奇怪

正呀呢套

正義聯盟簡直係黑歷史

預告黎講 期待排名
zack jl
ss
batman
ww1984

由bvs對住doomsday嚇到賴屎俾人笑到而家

Darkseid終於出嚟喇

其實batman自己砌個universe仲好啦，
如果夾埋其他英雄，例如superman咁
一係就要改到極唔合理buff batman能力，
如果唔係就一定比人屌佢花生友大戰果陣咩都做唔到
batman自己一個universe起碼無呢d情況，
起碼大部分敵人都係人類先

啱呀，之前DCEU個個角色都接近神級，已經搞到老爺戰鬥力睇落好睇，仲要係JL打卒都打得咁辛苦

如果佢落力d發展呢個bat universe，第時寫起埋Dick Grayson、Jason Todd、Barbara Gordon呢堆角色就好

oh shit

個分鏡同構圖差好遠

[DC綜合 #11] DC FANDOME

請大家移步去依到傾
樓主零認知 開post黎獻醜

私怨撚收皮
搞分化

[DC綜合 #11] DC FANDOME

樓下個張似猜包剪揼多啲

zack鐘意玩鏡頭
由遠到近 增加動感
下面個鏡頭就定住 打落去完全無震撼力

DC真係得啖笑

四套有三套都係reboot

想問導演同演員係咪撐joe biden

上面個張似mos式對撞

留名待笑

正常反應: iam batman
跟住開高科技反擊
呢個o shit....無需討論

HQ套suit幾靚

Ww點解steve會出返黎

拍JL無Batman
即係特攝戰隊無紅色

係zs JL版tralier到出左依隻野係Darkseid個左右手Desaad
唔知係遠古戰出
定結尾時先出鋪JL2伏線呢？

神奇女俠仲係怕子彈？日後點樣同doomsday同new god過招？

自殺隊如果有Will Smith就好。

可能遠古戰啦
都唔知仲會唔會有JL2

Ww1984劇情好似係暫時冇左部份神力

靚過bird of prey嘅outfit好多

好似係 所以要靠金甲黎打豹女？
正常豹女應該無佢呀哥咁好抽

應該係豹女有能力傷到佢, 所以用甲

頂呢個batman真係拍到好on9
雖然我幾中意ben個外型

套ss接唔接得番落harley quinn套電影 定又唔同野黎？

咁型都on9?
Joss版果個先on9喎

唔同野黎吧

好型咩
我係覺得成個dceu joss定zack拍都搞到柒柒到
可能係想表現到batman係人類好vulnerable
但無哂batman d霸氣同台型

睇埋套zack cut先再下定論啦
但單就呢個scenes 黎講 呢個batman既表現已過好過joss果個 唔係打隻卒仔都喊曬救命咁

屌, ZS JL 可唔可以出碟

形容得非常好

呢條友真心on9之前星戰post又係咁

joss 你個冚家產

資料又唔識睇 又唔夠人傾星戰
睇你啲中釋啦

Zack爭取緊全世界都睇到

戲院就冇咩可能
出隻 4K 碟比我珍藏吓

一定要出碟呀

joss bat:

BLEED

而家ZACK個宇宙係Warnermax出品,反應好自然有

依個batman先係我地deserve既！
Fuck u josstice league dllm
Even barry講野方式都唔同左！

搵人加嗰字幕去嗰GIF

zack版既開頭唔係everybody know同batman做開頭
係另一視覺既超人之死黎做開頭
原來zack兩年前就用哈利路亞做左條預告 5分鐘長
不過無出到街
而家仲有2000個特效鏡頭制作中

另一視覺既超人之死
會唔會好似當年bvs開頭咁
用batman視覺睇man of steel既最終戰咁震撼

會唔會係用Lois lane角度同做開頭

想睇個5分鐘

有機會我第一刻都係諗佢
但係預告入面個視覺似係doomsday

Idris Elba啲配色話似Deathstroke合理啲噃

Zack拍mv出身㗎嘛撚畫面佢強項啦

其實會唔會係用鋼骨角度去睇？
好似話鋼骨戲份多左好多似主角咁
加上BVS個時間點鋼骨應該誕生左

邊個仆街將4部電影剪埋做1部真係要打屎忽

Guardian of the squad

又唔見marvel果邊有依家問題
拍得柒就拍啦,關咩事

Watchmen原著嘅完整劇本加埋Zack動作調導同美術

呢版嘅羅賓已經俾Joker殺咗，不過未肯定係Dick Grayson定Jason Todd

x2

係我心目中最佳既英雄電影就係Watchmen

Marvel 果邊點會無呢個問題，
黑寡婦已經比人buff到完全唔合理啦

Zack話係dick黎

你要比應該係拎ironman黎同batman比，點會係拎黑寡婦，winter soldier 黑豹係avg夠行行企企啦，但佢地唔係大主角丫嘛
batman最勁係佢食腦，但拍得柒完全show唔到佢呢面出黎

我覺得Watchmen最特別係佢唔會令你愛上任何一個英雄，每個人都係severely flawed，當然Rorschach係令人最欽佩

個幕好撚震憾

如果自己腦補嘅話，可能Bruce 早年已經失去咗Dick，因為太大陰影一直冇再招攬Robin，所以DCEU入面唔會見到Jason Todd或者 Tim Drake

有冇機會揾番ben afflex番黎再拍
雖然都幾期待robert做嘅batman
或者拍個BAT-VERSE都幾正

嘩屌正 4粒鐘夠晒時間交代所有野

ww1984 ost 有得試聽 ！

有lion king feel

認同
華納都係睇市場反應
如果今次重製版JL大獲好評
成個DCEU都有機會翻生

In Hans Zimmer we trust

hans zimmer出品

咁bvs果套都係joss拍既? batman同superman係同一個老母就唔打架呢啲劇情係joss諗既?

zack諗的
呢個位的確係突兀d

大家一齊欣賞下the whedon’cut josstice league trailer

後製有排搞 DC Fandome條Teaser 嘅CG都好似未100%完成咁

另外疫情關係 Zack想補拍嘅shot可能未必拍到

Dick

老老實實 隻darkseid有d假

基本肯定 超人復活後係著黑色戰衣

唔係jason咩？

點解奸角個造型都可以變左, 係重拍定改下個CG就做到

改cg
呢個先係原版
同bvs入面差唔多

調番轉
今次反應差，用mother box都救唔番dceu

冇所謂㗎，本身dceu一潭死水
而家snyder cut當賺咗，snyder 3部曲，完

係
輸少當贏
DCEU都俾華納放棄咗
係睇呢舖有無重生機會
就算無
最多都係打回原型
繼續無章法咁拍得一套得一套

無錯 終於睇到snyder超人三部曲結局 （雖然本身計劃係五部曲）

都係

唔係話閃點reboot咩

都係睇風向
華納一向見步行步
如果重剪版JL得咗
咪有機會走雙線
DCEU繼續玩
如果唔得
咪以後唔搞大聯動
Batman還Batman
SS還SS
WW還WW
各有各拍

DCEU其實點會死
明明都穿埋曬, 佢間硬shut down d仲難睇
只要佢拍左個幾套野內容冇抵觸synder cut就得
佢一早講左AM, 1984 呢兩套係put behind DCEU, 即係唔會有抵觸synder cut JL, 好明顥WB都未定渣定主意係咪真係殺DCEU, 純粹係唔理DCEU拍住獨立角色先

而家唔聯動唔好睇
但其實各有各拍冇話唔得
WP JOKER, 同The batman都係真獨立片
但AM, WW, shazam, Flash, black adam, 就應該要入DCEU既

DCEU係擱置狀態
至於死唔死
都係睇市場風向
我估華納高層唔會正式宣佈DCEU收皮
如果班高層覺得處理唔到大聯動
不如拍晒個人電影就算
最多間中一兩套戲拍下小聯動客串
如果真係發展成咁
咁其實華納講唔講出口都好
DCEU已經名存實亡
現階段見到
華納仲係十五十六
我相信佢內部都有好大爭議

是但係flash到講multiverse已經ok

好似炒咗成堆人,可能清咗啲瘀血,啲高層正常番

Flash好似仲未開拍, 我諗佢睇緊Synder cut反應先諗點接
1984本身4月上, 武肺搞到全世界冇得睇, 不過1984講返以前既事同埋AM講返獨立事件我覺得係幫DCEU留位等DCEU有復活既機會可以接得返, 睇黎Synder cut真係好關鍵, 冇理由introduce左darksield 唔用, 雖然話有4粒鍾但肯定佢只係introduce darksield, 個故事實有後續. 話唔埋黎緊1984補拍個easter egg 接返DCEU都唔出奇

但係Snyder cut就算好，其實之後條路都幾難行
以佢嘅風格啲戲都兩三個鐘起跳
啲觀眾接唔接受到
而且啲戲都需要啲篇幅接返成個DCEU

兩三個鐘起跳有咩唔好，直頭求之不得

轉影集 放係HBOmax

唔係個個都得㗎唔通我哋睇六、七次咩

即係以後所有Zack嘅都放影集？
都係個幾新嘅嘗試

所有野都未知 但MCU都係咁 而且HBOmax需要有叫座力嘅影集 亦係Snyder cut 面世到嘅一個原因

HBO Max 係咪WB既主力 streaming platform?

disney = disney+
Wb = hbo max

咁樣？

做dc fans真係慘
明明dc 一手好牌都可以搞得衰

話時話Snyder cut 2021幾時出？

係

未公佈

好牌係好牌，但都唔係咁易打
超人蝙蝠俠雖然啲人熟，但係重拍定飛，呢樣已經要諗
然後點樣喺呢兩個咁出名嘅角色影響下帶出其他又係好考功夫
再加上唔係個個都buy Zack嗰種個人風格
所以其實唔係睇咁易當然啦華納契弟急於求成係失敗嘅主因

真呀
搞到我都想join HBO max

到時join hbo go啦
香港無hbo max
不過有心理準備hbo go唔會好清

華納已安排神奇女俠1984好似天能咁國際先行10月上映
即如10月美國戲院未開返
國際其他控制倒疫情國家地方
會照常10月上映

還好屋企得基本設備

其實DC唔係好多好牌 黎黎去去超人蝙蝠俠嗰幾個英雄 Marvel多好多未計Avengers幾個元老 仲有F4 Xmen 蜘蛛仔 好牌多好多

其實嚴格黎講佢先係主角，mother box 關鍵就係佢能力起源，同埋故事擺明係new 52 JL頭幾期，同時都係new 52鋼骨嘅起源故事，所以成日話dc唔拍咗佢地起源故事就大集合。但鋼骨係唯一真係唔需要拍因為佢嘅起源就係JL主線

打boss重係用黒色suit

但啱啱先大裁員（武漢肺炎），搞得黎班演員都可能老晒，拍埋flash point之後再重頭黎過好過

係咪好似Netflix 咁一次過出晒四集

08年個陣唔係呢，F4 xmen spiderman版權唔係手，avgengers班元老拍之前都無人識。最多得隊長hulk叫好啲

但唔會比得上超人batman啦家傳戶曉，ww同flash雖然唔係個個人都知個故事。但絕對好多人認到，點計都好牌好多，起碼2條dee 2條ace

Marvel最大得jack(隊長）

其實multiverse對觀眾嚟講跖係嘩易適易
成日睇㑄一套序前都要問定係邊個宇宙
又要照顧啲忽然fans

認同，未係MCU咁成功之前，X-men同Spiderman 就係本身marvel最出名嘅franchise，個陣營運唔掂所以要將呢兩個最值錢嘅franchise分別賣俾20 century Fox同Sony。雖然大家一定聽過Hulk 美隊 Iron Man呢d名，但MCU之前人氣一定唔及X-men同Spiderman

唔計美國本土,無留意美漫既話有撚人識隊長,iron man咩以前
batman .superman spiderman三巨頭
之後到神奇女俠

個人認為其中indicator係普通人up唔up得出佢嘅archenemy，x-men，Spiderman同超人、Batman嘅對家都有一定程度嘅名氣，例如Magneto, Green Goblin或者Brainiac、Joker

但如果係MCU彈起之前，應該好少有人講得出美隊、IM嘅死敵

依家問其實都唔太覺im有咩死敵
真係點數都thanos

美隊都係
唔睇都唔知

以漫畫黎計，IM死敵應該係Mandarin當然唔係好似IM3個個puppet咁

MCU都無咩獎Ironman死敵 佢頭號敵人一定係滿大人 但宜家死左先出佢

美隊好啲 佢宿敵咪紅骷髏

如果用銹大D黎比，係2008年ironman上前

Dee就一定係超人，batman同spiderman三個，講緊係佢地個故事都所有人知，起碼你知超人外星人星球爆前黎地球，batman有錢佬細個父母被殺，spiderman被蜘蛛咬完有超能力（最緊要窮撚）

Ace級就WW,flash,xmen,普通人唔熟佢地故事但都大約知佢地咩能力

King以下個啲要己經唔係普通人會識最多有印象見過吓，要問fans熟唔熟架喇所以都唔可以叫皇牌

08年之前ironman 人氣連aquaman都不如
因為歐美地方都識講一句aquaman sucks

“I always thought that was a potential for the film, the way I shot it. When they said two hours, they kept telling me two hours. I literally thought it was a joke… in what world is that a two-hour movie? I mean, Batman v Superman is a full three hours, and that’s two characters.”

Wb限制兩個鐘拍隊JL 真係on9到

華納契弟有佢嘅考慮嘅，始終嗰陣啲人未慣要睇咁耐(BvS兩個半鐘戲院版已經屌晒鬼)
當然而家經過復仇者4之後接受程度高咗
不過華納契弟都係弱智㗎喇

想知呢度嘅巴打會唔會想robert pattinson嘅蝙蝠俠歸入DCEU？定想當獨立？

BVS都已經俾華納cut到一忽忽

唔想 亦無需要

寧願佢砌一個完整獨立嘅batman universe

我意思係啲人未必頂得住睇三個鐘戲，所以華納唔想搏而cut係講得通
當然可以話因為佢哋缺乏遠見所以令每套戲都要講咁多嘢

高層想上多幾場 分花紅姐 咁啱好似退休定走 超人cg咀咁都照出

人哋講就話DC 幾失敗
事實上Aquaman 票房過十億
Joker 扣除成本賺得多過 EndGame

MOS BVS 賺得少 SS第一集爛但都賺
真正蝕係得JL同BOP

華納一直覺得失敗係因為無MCU咁大賣

The Batman個病態寫實風好難夾DCEU個神話風格
正如好難想像Nolan版Batman打鳩超人

呢個真
明明DC班英雄出名咁多
MCU最初無晒蜘蛛俠、X-Men、F4呢堆最紅英雄
要捧相對無咁紅嗰幾個都掂
甚至連GOTG同Antman呢啲再次一級嘅英雄都煲得起
華納點會唔妒忌？
我有超人、蝙蝠俠、神奇女俠喎
唔睇漫畫嘅人都識啦
即係玩鋤大Dee我有晒大Dee同四條煙喎
你最大得隻紅心King
我邊會輸呀
但結果就係輸

佢死症就以為自已對症下藥點知落左劑老鼠藥
而家zs cut就好似標把藥睇下救唔救得番

老實講JL點救都唔會點變神級戲
最主要係個劇本爛套戲根本就係自殺特攻同一個劇本來
成班組隊去打個比佔據地方一撚模一樣
早排自殺特攻導演都講左原本套戲個最後boss就係 Steppenwolf
一撚個爛劇本開兩味

自殺特功去打steppenwolf?
打上次果隻都咁，打呢隻咪重死

當初連慨念圖都出左架喇

DC FANS係咪冇人覺得ZACK SYNDER係煩膠? 覺得自己拍既先係最掂?

佢套套戲都玩哂SLOW MO咁, 次次都等DIRECTOR CUT, 次次都3粒幾鐘先講完佢"想要"既野, 佢玩意景係OK, 但講劇情控制真係不了...
唔講戰狼, WATCHMEN 上映已經2.5, 之後又係3粒鐘完全版, BVS都要3HRS, SIDE TRACK野完全唔GET...戲院睇完感覺好浮
係MOS比較好D接受到, 有畫面之餘有故事

利申, 自認蠢, 覺得JOSH WEDON係廢

一定有架啦
zack講故事能力的確係差d
佢鐘意用畫面黎講故事
有強烈既個人風格
我係由戰狼300開始留意佢 之後睇watchmen同mos就鐘意左呢個導演
最重要係佢處理某d重要位真係好撚正
佢d戲既配樂 畫面 動作拍得好好
好有深刻位
好似300既戰爭場面
watchmen既羅夏之死
man of steel超人第一次飛 救老母
bvs batman視角睇mos 神奇女俠出場

所以當時見到jl搞到超人復活位係完全無感覺真係屌左出黎成套jl完全無震撼位

比埋個link
導演重提到自殺特攻本來已經講motherbox，後尾慘被抽起
基本上dceu 成個motherbox世界頭頭諗住比dc電影逐套咁慢慢鋪出來發展
應該拍多幾套dc hero片慢慢帶出先拍JL，當年班華納膠層要追marvel加谷業績，攪撚到要趕住造所以先整衰成個dceu project

唔覺得係煩膠 佢係好鐘意塞好多嘢加故事表達能力不佳, 然後WB又通常搞鳩佢
以普通觀眾來講佢就係一個會將電影拍到又長又冗, 簡中啲畫面會幾靚嘅失敗導演 你係戲院睇佢啲戲會好攰
但以漫畫fans 來講佢啲戲真係高質 佢係果種完全將你睇過嘅 鐘意嘅漫畫拍翻出來嘅人

仲好記得Ben Affleck 當年BVS炒咗果個樣

Zack Snyder嘅野不嬲小眾 如果WB唔鍾意咪quit左佢 唔需要將佢拍左嘅野亂改CG 補拍一堆唔合風格嘅畫面擺入去 或者限佢2小時上映

Snydercut movement好大程度上 唔係話Snyder cut一定比joss嘅好 而係對創作人嘅尊重 同埋係希望睇到風格統一嘅三部曲電影

2017年華納講左個大話

巴打講得好好
岀zack cut既重點係還返創作人既尊嚴比zack 當然我都希望套戲會好睇

chris pine做咩出返黎
條友d戲勁悶又唔係特別襯gal

巴打仲睇josstice league

張圖fb見到

呢兩年不停loop嘅一條trailer

ZACK氣氛同打鬥勁
講故事麻麻
問題你dc高層搞到比佢更加差

係,man of steel你睇youtube片會覺得打鬥贏曬marvel,
但當日成套睇會覺得打得太長,
有審美疲勞

個trailer
Leonard Cohen首Hallelujah加埋啲畫面

唔好對ayer cut有咁大期望 因為情況同Snyder cut唔同 SS係由拍攝前已經改左好多原有概念

Ayercut應該只係重新剪接同釋出大量Joker片段

話自己咩流血 係幾時
冇印象

thanks

首everybody know原唱好似都係佢

係咪呢首

導演版JL係舊野？

2017 JL後尾有加長版，冇再斷下斷下
終於知點解超人會上雪山

但都唔係好睇好多，順純流蝪啲

點屌法

冇左死射？

問得好.jpg

係，Will Smith應該唔會再做

DC真係唔爭氣，咁撚亂

好隱晦話snyder cut唔掂
佢係咪同GJ夾埋

攞明啦
Theoretical cut大部分都佢有份改
想做dc 大佬嘛

有冇高手講下DC universe究竟發展成點?
近排見超人又著返紅色底褲即係點?
只係知Orignal > New 52 > rebirth
究竟而家玩緊乜?
roboot個理由係點?

啲書要谷銷量咪reboot

New 52 超人同orignal超人係兩個universe 既人
主因係new 52超人既人設fans唔埋單
Rebirth 就係將original 既帶去new 52個universe 取代 52 vers 個超人which is死左
近排唔知做咩超人同蝙蝠都著翻底褲

convergence結尾new earth superman已經入咗new 52

我到宜家都唔明點解HBO go剩係出720p
HBO Max仲要無4K HDR

其實就咁睇落，班新高層非常睇好DC咁，未來2-3年擺重資源落去。

成套reboot呀，deadshot本來揀will smith已經唔係幾掂

唔緊要啦，票房賣得自然會回歸

漫畫佬又爭權

Alex Ross要爭權？

bunch . batcave

屌GJ 都算，因為GJ真係有少少私心push 自己創作角色/佢版本角色，
但所有創作人都係咁，對自己角色有感情 stargirl劇係高水準
屌Alex Ross 真係唔知咩事
天上天下 惟zack獨尊

仲有Alex Ross唔中意Zack版都正常啦
人地睇silver age大,條片入面佢都只係講Zack版唔係佢杯茶姐,你地又起哂鋼咁

Stargirl好睇咩